遊客驚！動物園猩猩伸手揉捏女員工奶奶

泰國曼谷野生動物園（Safari World）的猩猩，在跟遊客合照的時候，伸手偷捏女員工的胸部。

據《太陽報》報導，動物園女員工抱著猩猩給遊客合照，此時猩猩突然伸出右手，往女員工的左胸襲去，並且揉捏了幾下開始大笑，讓26歲的女員工驚呆了。而影片中也可以聽到遊客大喊，「牠正在按摩，牠正在按摩」。另一名動物園員工表示，他覺得猩猩知道自己在幹嘛，因為這樣可以讓遊客大笑，「我們之後會告訴牠，以後不要再這樣做了」。

咁樣衰一定係猩猩中的毒撚

連猩猩都有波揸

毒撚都有得揸

佢個笑容好似係到恥笑緊連登仔咁

猩猩都不如

「我們之後會告訴牠，以後不要再這樣做了」。

葡萄撚

有J嘅

仲諗住係女員工阿嫲，點知唔係
負評

猩猩揸波又唔會比人me2

毒忍都有得揸.....自己條jj

片呢

猩猩入面佢都算樣衰得相當之傑出

猩猩>連登毒撚

係..我係..

咁撚樣衰嘅猩猩

女權撚vs動物撚
嘈起上黎邊一面可以贏

猩猩都有波揸
可憐我呢d毒撚

泰國女員工，睇定啲先

其實猩猩同人可唔可以交配

唔得，咁樣會生孫悟空出來，到時大鬧天宮，咁就仆街啦

人妖無所謂啦

公平咩

點解連猩猩都可以有波揸 我冇

我估有做過實驗

猩猩界唐氏？
咁撚樣衰既

明明就毒撚返工扮猩猩扮哂野

好尷尬

請唔請人扮猩猩

仲要笑到八兩金咁，我開始信動物園d動物係搵人扮

個女員工

Cool牙啦

屌你猩猩都有得揸

波皮都冇

連猩猩都不如

Safari既猩猩真係亂鳩咁摸，上次個fd去影下相比佢猴子偷桃

早十年前去過，嗰度啲馬騮真係好猴禽

個女員工仲呻吟左下

條女有鬚既

染色體數目唔同 你俾隻猩猩屌穿個閪都唔會生到

猩猩偷桃係咪大大力揸落去

原來之前google AI冇認錯 所有黑猩猩應該都係黑人扮

咩呀Ebola咪屌猩猩導致

又幾撚眉清目秀

猩猩嚟講佢都算係好撚樣衰

但有波揸

你呢隻毒撚猩猩

依隻猩猩都唔係好樣衰啫

#metoo

其實隻猩猩係咪知道自己做緊乜
佢好似有啲性興奮

一定係連登仔扮嘅

話撚左係人扮嫁啦

點解條女唔反抗
但係比毒撚渣又me too

條女對波好似唔錯

個樣衰到

加埋都唔夠果隻樣衰喎

隻毒撚猩猩以為個女仔抱下佢就係對佢有意思
於是夠膽死去揸人個奶
其實只係死毒撚猩猩一廂情願

布笑 露黑齒

手仔都拖唔倒

阿笨與阿占？

點解無人睇條女
個個都係gay?

泰國女員工，你又知真係女？

好想佢扯個bra落嚟玩

邊個動物園？
仲請唔請暑期工？

個女員工好靚

就算人地係仔都未必挭連登仔啦

世界大戰

Katy Perry

黑人同猩猩真係差唔多樣

仲靚仔過連登班毒撚

所以話鐘意大波根本係人類天性黎

屌笑到仆街 講緊佢有幾樣衰冇啦啦出隻靚仔猩猩屌打佢

腳呀

屌佢老母

隻猩猩咁大隻手都揸唔晒個波

笑死

Key埋一齊仲好笑

睇過啲紀錄片
話猩猩咁笑法係代表驚慌

驚揸爆對假奶

條女對腳正撚到

上面隻猩猩著住牛仔褲
搞到好似係人扮咁

前兩年去完 隻野錫左我手背一啖 同張相個隻一樣咁樣衰 核突到想嘔

隻猩猩=

男定女都唔知 hehe

唔俾揸波下次揸西囉

同隻猩猩好似

想被猩猩揸？